迫華爾街日報道歉不果 外交部：有罵人的囂張，為什麽沒有道歉的勇氣？

2月20日，53名《華爾街日報》在華員工聯名發郵件致該報管理層，要求修改此前發表的《中國是真正的“亞洲病夫”》文章標題，並向被冒犯者道歉。郵件中寫道，“這並非編輯獨立性的問題，也不是新聞報道和評論之間劃分的問題。這是一個錯誤的標題，它深深地冒犯了包括中國人在內的許多人。”但《華爾街日報》發言人22日表示該報的立場未改變。

對此，中國外交部發言人趙立堅在24日的例行記者會上表示：

第一，面對惡意侮辱抹黑，中國不做“沈默的羔羊”。

第二，該報以新聞報道和評論相對獨立為由百般推諉沒有道理。《華爾街日報》究竟誰來負責任？誰出面道歉？《華爾街日報》既然有罵人的囂張，為什麽沒有道歉的勇氣？世界上只有一份《華爾街日報》，該報既然一意孤行，就應當承擔相應後果。

無做錯點解要對歉？

啲英文

我鬧人唔會預左要道歉囉

乜嘢英文黎

個game句對白係Remember, no Russian.

道歉的勇氣 唔同你道歉等於無膽 小學雞咩

你見識下call of duty先

唔係無勇氣
係無做錯唔會同你道歉
屌你老母中国人

咁又未必個個知cod嘅
雖然真係好經典

鬧得啱點解要道歉
肺炎上腦?

病夫諱疾忌醫

繼續鬧撚鳩佢睇下會點

又想迫人做下一個NBA, 暴雪

罵人的囂張
道歉的勇氣
兩件事都唔對比無關連既
第一 罵人唔一定要需要道歉
第二 囂張唔代表無勇氣
中文咁差仲做外交部收皮啦

remember，no chi na

你唔講對唔住姐係你錯

無做錯點解要道歉？

攪清楚未
係沒有道歉的需要

佢哋跳出嚟柒

明明係叫班人唔好講俄文
事後殺個CIA屈係美國攪事

唔係殺哂D俄羅斯人

覺唔覺得自己管撚到出宇宙

咁佢地唔知未唔撚好出聲囉,沖出黎柒比人屌好正常

東亞病夫

"No Russian" is a controversial level in the 2009 first-person shooter game Call of Duty: Modern Warfare 2. In the level, the player controls Joseph Allen, an undercover CIA agent who participates in a mass shooting at a Moscow airport to gain the trust of a Russian terrorist group. The leader of the terrorists, Vladimir Makarov, tells his co-conspirators, "Remember, no Russian", implying that speaking Russian would reveal their ethnic origins and affiliation to the Russian ultranationalists. At the end of the level, Makarov kills Allen and reveals that he intended for Russian officials to find Allen's body and believe that the attack was instigated by the United States.

點解人哋要道歉

不如整個全球最大精神病院俾支那啦，呢啲自卑心重嘅怨婦真係好撚柒煩

道你老母咩！理好自己個武漢肺炎先啦

口語英文你估你啲textbook英文咩柒頭

唔道歉勇氣更大，所以選擇唔道歉

佢細個冇玩過唔奇
奇就奇在有班人玩過就以為自己好撚叻
意思完全唔一樣 是但插落張圖到就懶哂有共鳴咁
話俾人知自己玩嗰陣誤會哂
衰撚過D未玩過既

既然有罵人的囂張，為什麽沒有道歉的勇氣？

on 膠部話緊佢自己？

歷史以來，支國人共黨從不道歉，會道歉既就唔係支國。

最起碼佢批評咗一句native colloquial English 有問題

講真話點解要道歉

冇做錯做乜要道歉

中國的字典入面，有「道歉」這兩個字咩？

唔怕醜真係天下無敵 講你呀支那！

Push

有冇人整mod改哂做支那人

去過外國未呀

班恐怖份子本來就想美俄大戰，不過其中一個成員叛逃左

雙關語黎
個關卡名已經叫no Russian
目的就係屠殺俄羅斯人再岳美國

睇黎中國口交部真係深得黃子華真傳
「錯就要認，要對方認」

香港機場得香港人

口交部講緊自己

口交部:公就我贏字就你輸!
華爾街日報:who told you i want to play?

因刊登〈中國是真亞洲病夫〉評論文章而連日遭北京「炮轟」的美國《華爾街日報》(The Wall Street Journal) ，終於撐不住跪低。中國外交部發言人趙立堅今日表示，《華爾街日報》近日通過不同渠道同中方溝通，承認發表辱華文章是錯誤，會從中汲取教訓，但至今沒有對中方要求作正面回應。

跪左？

其實一直唔明光明會點解會忍到中共